半澤直樹2大結局根本就係閙緊泛民

直樹鬧箕部嘅每一樣嘢根本就係而家泛民嘅所作所為，而快必同朱凱迪 (唔知陳淑莊算唔算) 就係回頭是岸，重新出發嘅白井。

註: 出て行け 即係叫人躝出去噉解